HotCha真係越嚟越唱得

唔似twins咁次次出返嚟都唱到pat屎咁

3個唔係不和咩

原來仲生存緊？

錢大於不和

好想睇佢地跳不要防曬

其實佢地唔差 只不過好似係當年有個去左working Holiday所以解散左

以前好鍾意你的味道睇完個mv會想食拉麵

冇交流喎

隻舞D steps都改哂了

味千拉麵

對中一二嗰陣鍾意過一排

係我打飛機對象嚟

都可以好番嘅...
邊有一世嘅敵人

蕭生同陶傑呢

咁都一定有個別例子嘅
只係見到連鄧麗欣同傅穎不和左十幾年都可以和好嘅時候 HotCha可以好番完全唔意外囉

當年散咗真係好可惜

仲有party girl

crystal

如果係真係好撚膠

尋晚果集"有酒今晚吹" 有講關係....其實無咩不和, 只係工作伙伴....當年係無奈散BAND的

有個去完外國返黎 以為自己好撚勁
點知都係無人理

Crystal 唱得幾好

哇屌 未變阿婆咩

擔得起大條蕉

唔係俾法拉懲罰咩

搵食啫，犯法咩

隻支那雞同薛生分左手去左食洋腸鬼得閒理佢咩

點解當初佢哋會解散

有冇auto tune

本小姐在床邊

對我有感覺

有明星夢唔發 梗係有原因先咁做啦

吹蕭兼露埋LIN 來為你 盡情吞劍

仲要係黃

聽聞係比人流放

以前好鍾意crystal

真係好廳喎！
以前好鍾意佢哋
基本上所有歌都識哂
好懷念呀

Regen

好過穿屎唱左咁多年都成pat 屎咁

真心依家個壓場感好勁
快啲合返體出歌啦
中學時期聽哂佢地啲歌，不要防曬好好聽

是
雖然合唱佢把聲真係最出嗰個
不過唱歌Style真係太過Plain
連佢都話自己唔識和音同ad lib

三個唱歌都各有優點同缺點
R把聲最難聽但係最會嘗試唔同既野
W把聲最有特色但條件係最差，可能打左拳既關係對比起10年前既佢真係進步左好多
C呢幾年應該學識左Belt 但佢最近堆Solo歌入面冇乜點用佢既優勢

Regen把聲難聽？

佢高音d pitch有d難聽...

每個HotCha post 都見到你
我覺得Regen d ad lib好正喎
個人認為 佢把聲唔算難聽 應該只係3個入面相對比較雞仔聲嘅一個~

真係池中無魚

尋晚 viu 3 個先講番

Crystal
如果當初無不和就好
以前都叫紅

其中有個被Neway 太子爺溝 點知條女又受 唔知呀豬腳定陳法拉唔gur咪流放佢

推

雖然佢地不和但係最多sell 友情既歌仲要好聽
三個人在途上,好姊妹,另一頁,學習期

sg 首蓓蕾都好有hotcha 味道

Twins真係出道十幾廿年仲唔知做緊乜
不過估唔到Hotcha唱live都幾高汁

再出歌喇快啲

唱得唔錯
但係成日覺得佢地一齊唱到高音位個陣
就有d刺耳

諗返起以前小學雞個時有追過佢地，但好快就散左
當年仲後生賣吓青春跳唱就得，而家變哂中女邊有市場
賣回憶食老本都食唔到幾多次，之前已經開過次演唱會

不過佢地之後都無乜出過港式女團，super girls紅過一排但都唔係賣跳舞，而家都好似無哂影

三個人在途上成隻碟都好撚正

利申：有買

連登仔乜狗屎垃圾都食
渴女團渴到標屎

對我有感覺
小動作 來叫我混亂又快樂

同期真係冇組合打得低佢地
好似得農夫

幾鍾意regen

Hotcha應該係我少數會留意既本土歌手
佢地有樣野好既係起碼大家會留意下佢地唱歌跳舞
但其他女子組合既動向永遠都係其他方面>>>>>音樂

深黃

躍進天空穿過大門

唔講以為返咗廿年前....

唯一的你~

跳唱組合嚟講佢哋算係唱得好嗰啲

記得之前Winki上完打拳班以為自己做左教練周圍講

屈尾十都好正

佢地三個把聲好夾
互補到各自所需嘅地方

R處理感情位最細膩
好幾首solo情歌都幾多views
當中有兩首過100萬
HotCha好多慢歌嘅chrous都會先放佢把聲
上高音無難度 識ad lib
但有少少雞仔聲
有時會唔夠氣/偏細聲
C聲底偏中低音 夠氣又好穩
彌補到R嘅部分
但技巧方面好悶 solo歌比較無乜睇頭
W正正就係兩者嘅平衡
將R同C兩把截然不同嘅聲harmonize返
呢點係重要

解散前W&C出過歌 無R唱首歌會好悶
解散後R&C有幾次合唱 無W兩把聲效果唔係好出
所以HotCha一定要三個唱先好聽

中學成日J，儲yes卡

呢首好正

以前好睇好佢地，
唱歌都可以

正

對我有感覺真係好撚有回憶